有戰爭香港先有機會轉變

聽皇軍指揮，能打勝仗，作風優良

轉你老母咩，香港人撚有反殖意志